臭雞唔受人溝又要搵人吊人癮

條仔溝你果陣又高竇唔撚受，受第二條仔，佢先黎溝我。到你散左喇，又黎搵返條仔，又po ig懶係掛住po相比條仔睇，臭雞搏乜野，翻撻定收兵呀屌你老味。條仔就口講放低左，心裹唔知諗住邊個。自己唔想散，又要日日擔驚受怕比唔上條女。好怕同條仔分完手佢即刻搵返條臭雞翻撻。

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人